是日好味晚餐 燒鴨碗仔翅

5人份量
湯底：
清雞湯 2細盒
水 約2升

煲滾湯底後落
材料：
燒鴨 半隻撕做肉絲，皮去肥膏
冬菇 20隻切片
木耳絲 大約2隻手揸到嘅份量

煲5分鐘左右落
材料：
粉絲 份量同木耳絲相約 切開3段
雞蛋 2隻 打散

調味：
老抽 3茶匙
生抽 2茶匙
蠔油 2茶匙
美極 1茶匙

落完所有調味
再落生粉水

煮完落
調味：
胡椒粉 你鐘意啦
麻油 你鐘意啦
紅醋 你鐘意啦

食剩咁多

成兜屎咁

冚家都投咗本土

足料碗仔翅係咁嘅樣架啦

未食

弘，一起吃吧！

好正咁

今晚記住鳩叫！！

好！！！

一齊食吖詩詩

用生粉好易搞兩搞變返水
用馬蹄粉會好D

可摸耳去你屋企食

馬蹄粉同薯粉咁啱用晒

下次試下煮你個翅！！！

可以呀

好呀
唔食鴨可能用煲湯瘦肉

全家都食！

咁到時揀半隻純情小鴨鴨啦

用鴨鴨黎賀初選嘅順利

慶功鴨

好

下次再落多啲粉絲先

煲幾耐?

呀擒好叻呀

水滾計起唔使20分鐘

唔錯唔錯不過咁嘥功夫自己整得就唔好用盒裝湯，梗係自己淆埋湯㡳嘛

吉妹，我留咗一碗俾你呀

今次煮得幾好👍🏻

下次再比少少金華火腿或乾遙柱煮個湯底更正

你講得啱！！！！
以後夠時間嘅話應該要自己整湯底！！

諗起都覺得超正

多謝！！

我而家過嚟

等你呀

下次都整下先

好似好正
鐘意大量木耳

鐘意嘅話可以落多啲架

幾正咁

係咪去食片皮鴨後，攞隻鴨回家整？

專登買一隻燒鴨架
一半斬件做餸
一半唔斬直接用手撕

乾坤燒鴨

好正

等你研究下點改良

Rich

好平架
半邊65蚊

我未煮好已經會食晒d燒鴨皮